今日根本係個局

臨時先來取消港鐵服務，跟住搵鬼到挑起事端，跟住大圍捕

又局阿 P牌仔

中計喇！！！！

冇車仲對峙 只可以話好高風險

不推文